實惠online買野真係好on nine

上網查訂單 要開ac登入先有得查
但我買果時係訪客身份買
之後開完ac登入冇查唔到訂單

Topic

去A分店訂貨，想到時B分店攞都唔得，已經夠on9

佢係蠢在無迫你登入或者開個ac 先比你買野

點解唔入左AC 先買

打和，兩邊都戇鳩

第一次買撚知佢咁on9咩
同埋買樣野都要註冊好煩

戇鳩

係 實惠真係好on9

有冇得打去客服
叫佢幫你轉入去